[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(2624)

第一次手機誤中

慢到

slow

黑山1:1

英撚11

英格蘭入多1

牙朗嬲撚到走場

牙朗扮傷走場費撚事踢閪波

上盤24

屌提子半場前追和啦

sor 未開過波po
屌細力啲

Plz英格蘭

喂，葡萄牙，我屌你老母

牙朗係咪傷 下盤震緊 傷左葡萄牙仲撚勁

法快入

英快入

葡萄牙11.5b -8c
英撚10.5b -7c

法國

呀朗做乜鳩 又唔係傷

英撚半大

英法聯軍一齊入PLZ

冇手足買角大？

葡萄牙對家到隱如狗

都話左c朗傷左 會hea踢

烏克蘭入未。。。

走撚埋了

換出左啦鍋

反cup派晒呢一萬出黎
好過比狗會

lm

笑

我了

科垃圾入未

換入黎個個邊位

笑到仆街

Lm

法國唔係黎撚半大掛

法快少少啦好無

提子冇了 冇c朗 邊個識入波

OK LM

名教未撚聽過 同牙朗換位

lm！

想all in塞爾維亞收息

一人球隊

訓得
冇牙朗 仲要輸緊粒

無左阿朗 前場亂哂咁可以早d訓

2.5水 有乜咁高息

角大都危

送比大家

提子果場好黑 c朗

冇牙朗提子受讓都唔會買

真 果陣歐國杯佢走左 成隊順哂
法國點屌都唔入

你老母 提子主場客場都比人黑 d球證食撚左屎呀

屌

認真 葡萄牙個場球證都真係幾黑

盧森堡1:0糕

黑撚到

盧森堡10烏克蘭

場場和。。 讓緊一球 輸緊一粒 點3:1

Ok

晚晚3點都下盤

走盤都心滿意足

痴撚線

咩話 盧森堡都識入波

哇 屌 幾場爆冷 弱雞隊入第一球

之前牙朗世界杯完左 葡萄牙對意大利波蘭踢得好爽

歸隊就兩場失分ready

1點國際賽 上盤
345一定下盤
琴日又係咁

0345真係咩都會發生

12

提子和烏克蘭
盧森堡破烏克蘭

代表咩

同路起碼比個法國半大黎都好

盧心10

12121212

英格蘭那麼屌

1:2 英撚

好波

1-2

咁宜家快追和先啦

黑山盤點頂..

英撚

半場cup

不了

琴日 1點已經全下盤
格仔 奧地利 利申8串1 中得1關上盤

英撚cup埋 提子都未和到...

差法國
快入啦 仆街

屌 科索沃

我愛英格蘭

點解唔買英撚 走去買垃圾提子

屌你老母又下盤

提子半主穿左英撚半大

科索01

啲上盤又深 又要屌足全場

又下盤日

半大2x1英撚串法國真係要驗腦

屌 頭先英撚提子比人1:0時 揀咗牙朗會反cup 而家仆街啦

場場下盤入波點賭

法國🇫🇷 goal plz

英撚入多幾球

唔洗屌 訓先 冇眼睇

史達寧

法撚入多粒啦

牙朗仲要走埋

又輸死 幾條飛 全針 保加利亞入埋

牙朗走盤ok?

聽日見啦
YY巴大戶驚咩
聽日毒販隊上盤10000000%

d fg幾水到。。
琴日1點 上盤入 全部cup晒。

提子同豬蛇入未

角都停埋 提子今場又要棄驚

法撚入多粒先啦

買定提子no goal

下半場

🤕🤕🤕 my face now

11

咁惡賭

1:1

提子1:1

所以今日0345 下盤入 都會被cup

提子11

1:1!

好波！

客糕 02

1:1了

烏克蘭入返幾粒頂頂佢喇

Block

法撚

差佢未半大

講撚左冇柒頭朗即入 下盤震了

等睇班抽水狗笠水

烏雞都1-1了

反尻佢

秒針

令撚到

你可唔可以買多幾次

法撚快！！

提子世界波

半大4串5差法國

半場cup埋佢

真係齋買半大好過 屌 又高水

danlio咁撚嫁咩

提子真係冇咗呀朗仲勁？

法國半大最低水就係唔開

差法撚 半大

講經咩 上場0:0

法國含家剷啦

有冇咁難賭

齋睇

暫時仲係全下盤

屌你老母睇提子班垃圾睇到嬲，禁區頂自己喺度HOLD波唔傳唔知做乜鳩
博英撚黑山仲要攻刷角算

下半場就456

世一喎

咪撚和 提子 主客邊隊贏都得

仲有冇錢收

專登追和逼你睇埋下半場

下半場就31完

馬會收

等收錢啦

我屌呀，一買第二場就追和
半場2：1呀屌你老母葡萄牙

科 反cup

點法入波未

No

又停角

串曬爆冷fg可上樓

冇關盤都係下盤 真係惡賭

爆咗提子同烏雞喇

法國1:0ht

球證可唔可以公平少少

法國殺半大

Btw我想問中場休息幾耐 我想訓陣要睇

邊場?

好撚黑呀屌

撚我半大

班抽水狗潛晒水？

最早入波個場 半細

2個鐘

半大斷法

提子

30 可以訓

5分鐘

eng 5c
球證食左1c我記撚住！

唔撚洗睇啦 訓啦。。

要求下半場牙朗做球證

法國食屎啦

偷人飛post就靜靜睇波算啦

祝中

真 好黑

法國好撚野喎
外圍低水客盤有料到

葡萄牙11.5b -7c
英撚10.5b -7c

屌你老母 日日都下盤 點撚樣賭呀？
悶唔撚悶？

好！thx巴打

60分鐘

球證幾時死

法國呢

深信星期五開始上盤黨會載譽歸來！

比比又想收人山

提子個場個球證黑到..

休息一日 聽日0345會踢埋下半

法國咁都半大唔到

訓先 單頭左提子 冇眼睇
垃圾下盤夜

咁搞法7倍客勝會唔會有機會

提子進攻數據嬴晒都係1:1

6場半大串埋有600倍
有一刻以為有機

全部半場完 針晒 瞓得

傷你老母飛
要唔要張角球一齊影呀柒頭
你冇能力落一萬姐

臨完半場都要刷2c

偷

會反cup

葡萄牙11.5b -7c
英撚10.5b -5

屌你老味法國逼害半大

法國入球大小點玩

訓先 希望開番上盤

大或者小

諗住下半等足水9.5b

法ng追數...

10分鐘入第一粒都開唔到半大

場科乜乜把握力好小小都2:1左

無左牙朗都係得1.63

法國開埋半大就fatfat了
不過4串5中3場高水半大都蠃5倍

有無諗過其實牙朗先係全隊最廢

想直屌客勝

上盤手足番黎

阿丙傷邊到
望落嚴唔嚴重
無睇場波

6場波唔再入派3個5000

快手影上黎証明啦 支持提子cup埋 想
睇你派一萬
唔派正契弟

6串1全細？？？

係

識賭既己經一早睇中呢樣

想問下 英撚角球9.5b 葡萄牙角球11.5b買唔買得過

10.5係-6。。

過關穿起左

英葡角大
法2.5bc

因為呢條飛係小注
同埋盧同提子我都冇諗住半大會開得出

要成隊雜牌軍去夾個球王

明明2場都-6

巴打睇清楚計清楚先報啦

eng 6c
球證食左c我記撚住！

中出黑山未？

依個鐘數係咁架啦

烏雞 提子 快入波

打左比球證會還返6c

最後差一c既話一定屌爆個球證！

LM

禁屌提子比人

法國入未

好彩 琴晚選擇買半大 放棄曬買盤 訓醒就收錢 爽

屌你個阿爾臭撚

英撚 提子角球呀

提子 英撚 法撚快入

葡萄牙等10.5高水 角球大 穩陣D就9.5

英撚入多粒

13

1-3

差提子法國

原本諗住 起身睇思朗 點知佢俾人換左落場 有冇師兄知搞乜

又係殺fg對家cup呢啲劇本

得英撚正氣

我屌 巴克里食左藥

提子角球呢仆街

eng 7c
球證食左c我記撚住！

有無得收

Fg咁低水點會買 買個半大全大好過啦

入還入 順便刷角唔該

另外黑山抵撚死 條友唔踢出底線解圍俾人入左

法國盤都敢買 祝你好運師兄

法國 提子快入

冰角完場唔該

120都買到盤

法國goal未

劇本

讓球主客和

史達寧入波未
上場入幾粒

快456提子法國

唔好再推

全部都係7c 法國都係

戒賭 回頭是岸

提子又黎1-1劇本

法國提子入一球比我走盤

法2:0

差提子

提子快啦

吾刷角點入波

角球呢 唔想死呀

法ng cashed

提子 科索

14

英撚今晩至正氣

葡葡牙廢撚到，c朗幾時先退得休

🍇

其實 有冇睇開live 既師兄知道 C朗做咩俾人換落場

提子廢到唔識刷

得英撚作客穿盤 其他主場食屎

傷

小腿傷左

Gel

角球死哂

角球雨未

誒 真係老左。如果唔係依家就 all in 主隊

係，今日3點9主場讓波個啲應該全閪

英撚俾多兩球

客其他？

冰實冰實角

8ccc England

真心係史達寧

8c eng！

提子咁都唔入

仲唔入返球

頂提子咁都唔入

提子射左20腳 無角？打飛機架？

無左牙朗 乜撚都唔係

連c雅未

法國紅格時間 比多粒

堤子無角叫咩堤子

黑山真係on9 攻緊由得個波出底線驚會刷到咁。。

上場有牙朗咪又係平

球王係咁

咩事封左

提子12m

提12m?

英格蘭好勁

9up唔洗本，有閪12

miss呀屌唔好殺我no goal得唔得

無var

咁都無12碼

法國 3-0 冰島

Missed

角球都無

屌又無

提子比人黑走左個12m

英法正氣

法盤

又半6全7

今場第2個,黑撚到

咁都冇12m 黑到

黑左好多球啦

英法聯軍

法撚
買緊next goal

屌提子 科索 絕殺上盤未

葡萄牙贏波一世球迷

塞狗

3場1-1

提子21未？

球手球真係好撚明顯

提子主場都贏唔倒 屌你老母咩

提子差你咋，比多球走盤好無

黑山 1-5 英格蘭

好似話越位在先

15

勁到

無喇英格蘭角大凍過水

史達寧終於入

英撚甘撚勁

英撚cls

點解咁on9買提子唔買英撚

人生第一次買角球過關 希望中

英撚俾多球

3串1輸提子

主場落飛盤都走唔撚倒

派？

Lm先

提子又冇角又輸盤

冇越

lm加油

英撚穿兩場
咁撚正氣

祝中
中左派我ok?

Lm gchi

提子果場黑撚到

10場主場不敗
初盤讓半一

提子串盤扮提子

法國 4-0 冰島

買左英撚角細即時補飛

半細全大

次次見你睇住個比數講又話中又盛 應該上左樓啦

葡萄牙絕殺未...

上公屋？

8.5 9.5 10.5b等gel

爽手比球12m提子

唔知佢 次次見佢事後係咁話中中中 好似好威咁

呢場冇買盤
上盤好似太荀

8c

100射都唔入

又冇12m cls

唔會啦個黑哨球證

9c 8c

衝落場啦提子球迷

eng 9c 俾多個plz

冰島入一粒啦

練心

提子果場冇人衝去同球證理論？

2串3

做乜要貼飛…

冰角呀

2場上盤 2場下盤 幾平均

Lm 支持

垃圾球證

有無人買科索沃

無

咁就2萬2

見d 傻仔貼飛
即時補左
3.8 9.5大...

咁快gel

阿爾穿-1

葡萄牙 屌你 半6全8

補3

輸3000，都ok嘅

科索沃cup 未？

英撚快goal 啦

missed ready to jump

提子半2全2 屌你老母

9c 停屍間

提子主場無雞
仲要俾人黑

巴打到運，派得

提子廿五腳入得球世界波

3連c爆咗佢啦

9.5b 都針

ft 15 9c 啱啱好主其他唔到加神奇中位數

恭喜羊
求派

屌你老母真係因爲球證食個c
球證冚家產
有女就去做雞
有仔就成世冇得生
成家停係依一代！

主場俾人黑

Lm齊中

提子快撚d絕殺

葡補5

巴打買好多？

法國3.5s都針

我

同路.....

真係屌佢老母，土耳其又係球證食角

廿蚊都鬧到咁 買大d會唔會跳左樓

屌客其他差一球

唔通就係贏左葡上盤柒頭個一皮

阿爾 烏雞 絕殺

唔冇上面個角細巴打咁大注
不過球證食角要仆街死就緊！

烏克蘭入la diu

鳥克蘭絕殺左

屌烏克蘭都絕殺左

後尾換走主力都知要靠運

提子快

場場大波係提子半2全2咁撚賤

屌你老母而家講緊畀球證黑呀
屌你老母畀人呃十蚊都係唔撚抵啦
係要衝出嚟柒，更何人哋撚係買廿蚊

好野！絕殺

烏克蘭

唔計

Yeahhhhh

炸…

yeah

烏克蘭果粒係烏龍

OG

足球係咁黑架啦 廿蚊都輸唔起勸你及早戒賭

9c

提子炸???

11 10c

屌你老母提子

真係屌你都費撚事個重點仲係廿蚊
你老母中文老師真係無教好你中文

2X3 cs 巴打好勁

10c

法狗好多時都下半場尾段整一兩球

買得就預左啲錢會冇 依家食角屌下球證都唔得

提子炸左野？

今次有無買10.5細

11c爆咗佢啦

我重點係講足球不嬲有劇本黑哨啵
唔知邊個中文水平低呀

9.5 大 11.5 細 gel

3000蚊 2x3角球巴斷左提子...

同意，誤判都係賭波一部分，輸得個20蚊就咁激動，不如唔好賭啦，真心為你好

ft 11 10c

角球全死

10.5s岩岩好頂到

屌 三場都開中位數 cls狗會

提子 no goal 4.3

睇左 自隊

巴打有運 2邊都岩岩好

你攰喇 訓啦柒頭

有補9.5大贏仲多

其實你哋有無撚睇清楚邊個巴打留邊個言
真係笑撚咗屌你老母而家講緊明黑哨
你老豆我賭波咁耐使撚你教咩
不過重點仲講乜鳩廿蚊，根本就係另一個巴打話輸廿蚊都唔抵

做乜變左輸20蚊個巴打係話輸20都唔抵

塞爾下盤輕鬆

開咁多下盤，一陣早場智利就上盤la

有冇夾錢一齊買起提子個場球證

其實提子係咪淨係識和波

巴打心水清

提子屌你老母，又4X1斷提子

兩場都和
下場識買

烏克蘭都絕殺到，垃撚圾提子

集氣 幫位巴打gel
恭喜佢收錢

OG 劇本黎

買左提子21 波膽 入球單 屌你老未

得？

條撚樣一係弱智一係輸到壞撚咗個腦唔駛同佢噪啦

提子呢2場幫莊家執唔少錢

bin c

好撚在英撚cashed填返條數

提子真係好撚黑 明明判撚左12m 轉頭話冇野

柒頭小朋友，尋日畀人屌完做咩潛水而家出返黎又想畀人屌過？

我知呀，佢假設你輸20蚊都唔抵，我咪話輸20蚊就唔洗咁激氣既輸得大緊係大大力屌佢老母啦
Anyway祝你下次贏返唔洗努氣

輸死 提子嗰場連死五條飛 連以為最穩嘅10.5b都死埋

跌都跌左

我重點都係講足球不嬲有劇本黑哨
國際足協都捉倒唔少啦 同埋足協本身都有份收錢
呢d野通晒天
我見上面輸一場激動到鬧晒人全家輸八代咁輸唔起先勸佢及早戒賭 驚佢輸大d做傻事咋

智利上盤？

見到個球12碼都知明黑 啲錢當跌左

你戇鳩亂up憑乜柒屌我呀收撚皮啦

可以提子冇交足會費掛

賭得都係閒錢 賽後9up屌下都唔得
再者輸食角既話我寧願輸盤
起碼係自己睇得差
食角仲要中位 緊係屌球證啦

1834633

最後一場點買allin

thx巴打！大家早啲休息！

感謝上天

咁樣輸好慘

屌你老母你柒完咪算，唔好小朋友咁見人屌緊衝出埋黎想抽水，結果又柒多鑊

我了！！！

哇 派？

Pro

派幾多

cls lm 60蚊變8千幾蚊

眼光準運氣好缺一不可
賭咁耐波最多贏過70賠波膽

葡萄牙好似11c
收返5000

場提子仲唔派?

未派完

10c完呀

你咪岩岩留言話大炒1:5果個 btw 恭喜

兩場都卡中位數 巴打有運

10完

派?

又係斷提子

垃圾狗會數緊角 係慢啲

metoo

發現窮撚國家好鍾意踢假波

盤都無得走

屌你 提子球證食角 球手球就算唔吹都起碼係角球啦屌你 畀返個波塞爾維亞都on99

牙朗又走場 球證又黑 整撚定

牙朗 : 贏唔到波關我撚事?

真 見到龍門球呆撚咗

場場球證都食角真係黑哨得好明顯下

斷佢1場10.5

原來隔離場都食。。慘

提子角球派未

提子角做乜尻仲唔派

瞓撚著咗

7點鐘半和穩了

提子真係好廢，又係輸佢

最憎賣料狗

係咪嫁？

一個字

穩！

屌你老母提子子

跟下先

同你對咗 半大

想問係咪派曬彩

10蚊買錯？

差提子角

睇好半主不過唔買

我都係 半場感覺1:1 2:0

乜都假 半和就真嘅

點解我7關中5關冇錢收

7穿幾呀

21

50 50控球 要半和了

3場未派

8 9 10

收到 thx

就係買呢幾場

保加利亞嗰場派未

唔通最低角球中位數先黎刷角

有咩好確定？ 提子場角球。

場西乙又幾時派?

3x1差提子

2019點解我仲信提子

4串1差佢大波

5穿6又係斷提子下場見到提子必定skip

咁多人買提子
下場C朗可能又“無事”出返黎幫手贏波

乜事7點個場2.5b 咁硬

小心

比你覺得開硬

客ng都好硬

係明明賽前1.9高水
睇場波主隊好有心攻，有球搶到波半單刀畀人踢出底線先無射門

訓醒買角大

10.5b?

場場都係咁諗 場場都係咁輸 c朗都係留力黎下星期爆了

似了

goal!!!

幾硬都好 始終都仲係0-0.....

真係半主等唔到1.5足水

Sor 收返

1:0

差1球

好有料

求你講多句
幾硬都好 始終都仲係1-0.....

頂實個半主

頂住

豬撚晒

劇本1:1

真係多山埃人

10蚊係咩玩法

貼出黎燈

10.5s點頂

客隊黎了

想all in客ng

你唔好燈啦

下半場先ok?

收皮啦

又半和又咩 燈撚到

半和緊

2-0

未？

依家仲硬咩

客隊射10中5 半場波膽買左1:1 客隊會唔會入呢

屌你老母好好笑？

打個飛機咪軟晒

有注四串一尾關8.5細
都無咩希望頂到

過到既派5個100

幾勁呀

me

爽唔洗輸錢
kong u 好波

Me

今晚要買6仔

Kong u

好

主隊
仲心諗關港大咩事

康大

No goal穩了

9.5b想gel...

買細就買細啦，GEL頭去馬會等開門入錢

竟然係斷牙朗，以後唔食提子了

牙朗中離左

以後一蚊不買
難得英撚正氣

11.5B gel住先

客入波未呀

停角啦

客準備

反杯

8C

屌馬會長期個角大開極高水補唔到細

10.5等緊死

而買

啱，已買no goal

針

岩

大波快手

10.5就未必，8.5就死得

客隊係咁攻

11.5b 2.5b

客12射7中，主7救

點入

客攞返個節奏了 神奇更衣室 快入波！！

實失

有攻勢攻唔入慳返啖氣和咗佢算啦

無謂失多球

如果真係㩒屌，客上半fg啦

goal 11

又中

1：1

客ng cashed

反cup已買

中啵，可惜全場都等唔到1.5或1.5/2高水

咁快針

咁都屌得入，輸咗十蚊

迫害角細

No goal gel

客ng cashed

冇機會練心

和波練心都有架

11.5B 可以入手穩陣D就10.5 高水入

永角

主隊開始驚

事後咗 但希望食全餐

贏晒派一個200

80分鐘咁上下會有多球

呢d通常主3

大戶 支持

難怪過2.5企咁硬

未完就show 真飛

收左錢啦啵

LM支持

都中客ng 中杯就和味

9.5b

靠嚇？

反杯易到

走地客勝屌得過

LM，買nogoal gel咗

走勢似冰角

主會入？

答你會有球

10.5b??

9角

賽前開8.5 9.5 即係角膽9？

9C

10C完場

加斯達再唔入波就改名叫鳩屎達啦

冰角呀仆街

入多球

冰呀，

10角唔該

會有

主隊要刷角入了

補左客勝

冰呀

冰角喇屌

補咗成皮主勝高水

角差1
入波又差1

補唔補2.5/3 b好？

紅格時間！！！

2:1啦屌

10c啦快

主勝

冰呀屌

邊場? 我都想屌下波

-1 叫春區

有半格食早餐正

9c 一個連角都冇有啲邪

大把時間啦

MMA 係咁黃

堅？

得一場

唔好又臨尾爆鳩我
頂左咁撚耐

應該有多一球

唉！兩邊扮攻！唔係1:1 啊

揸緊信念兩場波畀球證黑咗一角開唔到9.5
呢場我哋用念力屌死球證先

主唔刷角做乜撚，刷角屌入佢啦

10角

絕殺未

買左10.5b 等gel

紅格冇波入既

冰封俠

智假入波未

1:2ok?

好似冇攻過 2樣都差1

似1:2

1:1好難再有入波

你含撚啦死基佬反手想含撚

比多球黎

屌你老母咁都冰角

下一場有冇心水

個賠率好似

似冇波入

1:1gel

絕殺未？

屌你20分鐘冇角咩玩法

究竟絕殺goal定絕殺角呢

快2-1

客下一隊有6.6
大家唔好慳個少少買埋佢呀

定d 黎 最後一定有

波係圓既

似2樣都冇

星期三唔好再出燈水害手足ok?

10

2連c ok?

仆街10.5等死 屌你老母刷乜撚

10C巴打收錢

頂住🙇🏻‍♂️

驚險10C

比多角得唔得

唔好再刷啦

中左求派

最多11C好啦

頂呀

狗會無啦啦開即場都知無好野
好彩忍倒手

冇問題！

冰左20分鐘 真係嬲嬲豬
10角
恭喜恭喜

客絕殺ok?

補幾耐

補5

cls補5分鐘。。

5 mins

堅???

頂撚住

屌你老母

屌你老母又反手又報假

唔入比人入啦

31242986

得啦 恭喜你介賭成功
呢到好多巴打幫你手

點解你要咁做？

又一個戒賭

主快入

戒賭點輸

唔好自爆 ok?

戒賭

可以以後唔洗入呢個post希望d專家未訓醒

睇得多戒賭熱線

11c

樂極生悲

1皮巴打

11c goal

報驚
BTW馬會呢個設定真係好戇鳩
有無人一人一信反應下

記低d no. 每個post 第一頁打番出黎

唔洗啦 已經封左

0.30.....收手啦

已經登入唔到

唔好再開C啦屌你老母

2.5b 11.5b

比佢贏莊10蚊

快1:2

半主贏完又掉番一半出去

人地仲訂贏緊2000

比多粒？

賺翻40蚊

1:1 完

好嘢11C，巴打一齊收錢
屌喇星唔夠膽買晒9.5，搞到補返11.5驚足咁耐

完 屌

完

no goal cashed

No goal gel

11.5s 10.5s 收c

2.5s咁都頂到

含撚基佬PO飛睇下先

好彩信初盤高水開唔到，預佢兩球無買

下盤CASHED
2.5S CASHED

On9 唔信你可以唔買既姐，一定輸錢架

我即場個陣買架炸 見到落得幾快買小小玩下
無睇初盤

尋晚英撚 法國輕鬆收錢 好彩無買提子

3字頭戶口都好新下巴打愈早戒賭愈易戒

on9

正氣

國際賽都是半和嗎？

冇波屌

屌住賣料狗先

多謝大家支持
比起9個岩岩爆已經好好
四串一就咁收皮

正到 英撚 法國塞爾維亞全格

M記加大了

唔至了

斷阿朗 心傷

做咩唔補飛4X1 十倍左右，買三千蚊尾關對家，至起碼穩贏

英撚 法撚呢d唔留手先好 歐洲賽要俾面?

無補飛咩

不過都難補 好早就4角

半全蛋買咗0:2/0:5同2:0/4:0....

有日本妹對家同哥倫比亞買

被法國斷埋半大5x1

係呀
原本諗住夠2倍就補

不過好彩最後比我上到尾班車
11.5S 2.1倍
臨尾拗底

無記上場既教訓？ 利申兩場提子都無買

以後不買葡萄牙 兩次買親佢都死

唔錯 智利聯賽個場 1:1 2.5S

第一次信牙朗就針

呢隊野好廢 果兩個silva 踢國家隊唔識踢波咁

日本仔讓成一球球半，今晚應該有機2.5B

2-0

屌無穿過關 分開買就中曬

瑞士

架仔讓咁深？

屌無買西乙

叫雞熱線？

架仔讓和

架仔韓仔都唔會大炒人 完

allin哥倫

係呀 打去聽下丫

agree, 架仔成日入一球就守

想戒喇

戒賭一星期

有興趣叫波既有緣人 😉

起身睇翻真係屌咗聲，英撚入咁多粒做乜

3串7 傻仔

估中兩場 算係咁 有運但無腦

戶口得翻50蚊

下次努力